## Mediator/Посредник

Поведенческий паттерн, который  делает систему слабо связанной, 
избавляя объекты от необходимости ссылаться друг на друга, 
что позволяет изменять взаимодействие между ними независимо.
